DNGH wingt終於脫離cctvb 同我賀鳩佢

東張西望女神林泳淘被炒！繼鄭敬基、林子博之後，今日有報道指 2012 年加入 TVB 嘅林泳淘，突然被要求解約，據知佢非常愕然，更自嘲「幸運」。

WINGTO 被網民大讚係 TVB 清泉，事關佢多次喺 IG 關注反送中，3月已呼籲網民參加遊行，更代表東張西望採訪光復屯門活動。

From